活動：921 自行戒嚴日

成條街要無晒人

push

戒嚴都可以be water

921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！